女朋友有抑鬱症 唔知點同佢相處

如題
初初嗰陣佢都無乜事
但而家拍耐咗就出事了，成日喊，食飯又喊，行街又喊
我真係好攰

佢喊嗰陣坐佢隔離由得佢喊
唔關你事

其實真係香港人特別有呢D 情緒病.
定係外國都常有但香港人唔知?
屋企人都有呢D 情緒病. 真係好擔心佢將來.

但佢話係因為我態度差，所以佢喊

初初冇 咁依家有係點解

分手自殺都關你事

拍拖為開心
咁on9，分手啦

可能過咗蜜月期啩，又或者係佢個病嚴重咗

屌 個個成日自己諗撚埋一二邊 轉牛角尖就話自己抑鬱

識左你一齊先有抑鬱症？
如果係條女本身已經有抑鬱症點解仲想一齊？

簡單黎講，睇佢因咩事而得到抑鬱
我之前有一個係因為情傷，解決方法就係 佢搵左第個人開開心心一齊，就算帽都冇計。
佢開心就得。

佢係真係要睇精神科，唔係諗埋一二邊

以前女朋友都有 但係我係咁講笑話 做下On9野令到佢笑 加上佢又有睇醫生 之後就慢慢無事了

攬下佢 比佢感受關愛

之前已經有，而我始鐘都係鐘意佢

所以我成日都睇住佢，唔畀佢傷害自己

帶佢睇醫生啦

佢有睇開

對抑鬱症唔了解 但睇開都咁 係咪個醫生無料

抑鬱症病人最需要陪伴同諒解。有抑鬱症嘅人好容易因為一啲小事而情緒激動，我覺得作為抑鬱症病人身邊親近嘅人都要識裝情緒filter ，有時唔一定係自己做錯事引發佢情緒，只係佢都無辨法控制自己情緒爆發，容易被一啲小事trigger到自己情緒。佢喊，就由得佢喊，攬著佢。對方會知道你支持緊佢。

講真，陪個日日咁多負能量嘅人，係人都會攰，身心疲累，所以自己都識要抖下氣。

陪係佢身邊嘅人要好大愛同埋極強包容力...

我覺得忠抑鬱症嘅人本身性格都比較鍾意鑽牛角尖，容易諗埋一邊有心結，試下帶佢定期睇心理輔導，加上食藥試下啦... 同埋最好等佢情緒穩定啲就去睇下大自然呀，少人啲清幽地方散下心...

我諗個病係主因

我會試下㗎喇，唔該你絲打

外國都常有。
利申:我女友就係例子。 會突然喊，突然好傷心，我次次都要錫番佢/攬住佢令佢感覺好d。

即係唔係香港呢啲籠屋環境特別容易有情緒病

呢樣就唔知啦 我女友就因為細個比人bully先有情緒病。